屈手足偷野，點拆

向警察致敬網頁

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

由佢屈
靠屈靠嚇咪焦你土囉
你要搞死我地，一定拉埋你死

無見過一間無人看鋪既夾公仔鋪
會凌放哂d模型係頂囉

有冇人知邊間呀？
等我朝聖下

又係呢D扮晒野問點拆嘅三毛post, 過主啦!!!

台灣果d會咁擺 香港唔知

其真好多間都係

100個屈你你又要回應晒100個咩
隻隻狗吠你都要搵石掉佢就一世都去唔到終點

雖然係p 牌，但我唔係三毛
我問點拆呢段，係因為我兩老係深藍，班親戚朋友俾左呢段野佢，佢哋信到十足

激到我死

SD 黑警著黑衫段片咪得囉

唔信既

咁都無架喎
呢個世界一定有弱智

推

wow，特登去搶公仔喎，講出嚟都on9

著黑衫就係示威者，咁個個都著黑衫偷野啦。黑衫個個都著得，好難證明。

On9，係趁火打劫都搵金舖啦，仲偷毛公仔